禮賓府有齊林鄭建制派！

唯一機會齊哂佢地班仆街！
禮賓府要人！

推

幫手推啦屌

推呀

推推推

一網打盡

撤回

包圍

去啊

大家要見到..

無人理，星期六出唒去玩

要人要人

真係想屌柒呢班人

仲未走，呢個係大好機會向佢地表達意見

push

出緊去！

遊行「三撤」訴求

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

大家記住去附近搵美食

圍

泛民呢？

到左啦

直播

要人

而家成班係禮賓府，之前圍立法會有鬼用咩

圍鳩佢老母！

咪係今次又冇人理

大台唔吹雞邊個去

之前唔圍，而家就唔會係度啦

玩狗玩鳩記者 係咁曬

Push

消你老母咩
打仗啊
要隨時就命架屌你老母
咁撚好機會唔撚去
今日聽日都出係咪要撚左你條命啊

支持

冷靜 睇埋三點都未遲

宜家去禮賓府參觀
唔代表聽日唔去得遊行
邊個力量大d自己比較下

蛇鼠一窩

聽日唱今天我，先係理性和平

十幾萬人圍立法機關開埋槍
但個總統可以係自己府邸安全訓教
香港人 爭氣..

唔去拉，聽日要同人逼同朋友一齊行先開心

邊個內訌？
出去禮賓府野餐點解會內訌？
定係你班警犬好撚驚啊
你唔出唔緊要 咪撚阻住哂

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

成班on99, 眾志班垃圾係邊呀

又on99坐美孚站幾分鐘拍片打卡阿？

條行車線咁多車嘅？
仲可以比車入禮賓府個出入口
警察點做野？
應該好似當日封立法會咁
封撚到實曬 唔比議會進出
做野唔好雙重準則好無
只比建制入

長盾速龍都冇

叫咗我表哥飛架B-1轟炸禮賓府

推 咪撚理條傻鳩

推 香港人！

今日出 聽日都可以出

冇人理，放棄

掂

點解冇泛民

包圍禮賓府

若果有人放火會點大家唔好呀

泛民議員係門口！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

機會黎喇！

推！！

屌 我係死物傳心師 X教授
我聽到太量車會係禮賓府附近死火
原因夏天工作太夏 中暑呀
點算好？

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

去啦 講明學黃背心玩快閃打游擊架嘛
PUSH!!!!

大家千奇唔好打算阻止親愛既特首休息

乖啦唔好嘈
各有各做，不分化，不督灰，香港加油。

打陣場戰
死幾萬人都唔夠打

有無睇過一套戲叫13小時：班加西無名英雄

妙

現場狗仔好似得幾隻

我已經遠距離傳心
叫佢地加油 希望唔好有事

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

通過左，佢地冇哂言論自由，仲KOL? 返大陸做網紅又唔識普通話！收皮啦！

點解你明明自己想做嘅野你要人地做先

到底而家點做

之前唔圍你仲有得係到講經，返大陸受審喇

難得咁齊人，大家要去恭賀佢地

車死火

大家一齊去多謝佢地!!!!

有戰斧巡航導彈就好啦

大家去禮賓府多謝林鄭為香港賣身啊

圍還圍 留力聽日大遊行 唔好搞到聽日無晒力

聽日遊行既大部分 你覺得佢地會去圍？
兄弟爬山

喂！警察唔阻既？聽講議員要見特首要過警察果關喎

去左之後係咪圍住佢打?
講好左星期日一齊去
突然又話去 去完對戰事又冇咩幫助
依家大好形勢咪亂黎啦
俾著以前打仗係影響軍心士氣失去威信 要斬架
仲要出自連登post 俾人知道幾幼稚就唔好啦
咁當然 你要去就去飽佢 但唔好燒落連登度

多謝 我都去緊

留力啦兄弟

圍鳩禮賓府啦

pish

兄弟爬山 唔好嘈

得建制派去見，成個畫面係班建制議員只係政府既狗

唔好推啦

屌，唔小心推左

各自修行啦

屌過去抗議表達下意見都唔比？

Ok

pusg

隻大笨象係咪又瞓咗，走去捐錢俾警察

你前後左右走哂喇

Pish

最佳時機已過

3:00政總

政總就唔好去啦好撚多狗
幾千隻

係咪頭先幾架吉車 已經走曬去政總？

睇呢個 最新消息